{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10050402",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "단양 샘골산장펜션"
    },
    "text": "ダリアン渓谷のすぐ隣に位置するこの宿は、家族、MT、集まりなど団体で利用するのに最適な場所です。 バーベキュー設備が完備されているので、食事を楽しむこともできますし、ペット連れで泊まることもできます。 入室は午後2時30分から可能で、退室は午前11時です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを使用できます。 利用料金は2名基準で15,000ウォンで、4名基準では20,000ウォンです。 ご希望の期間にご利用いただける客室は、すべての客室で現地で決済することができます。 インターネットは無料Wi-Fiが提供されます。 1匹の愛犬は無料で可能で、愛犬の同伴には追加料金が発生し、重量制限があります。 最大で同伴できる愛犬は2匹までです。 この宿は様々な宿のオプションをご提供し、宿内では禁煙及び駐車が可能です。 この他にもこの宿はファミリーが一緒に楽しめる渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の立地はどこですか？",
            "answer": "この宿はダリアン渓谷のすぐ隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどんな団体に利用するのに最適ですか？",
            "answer": "この宿は家族、MT、集まりなど団体で利用するのに最適です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー設備はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、ペット連れで泊まることができます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時30分から可能で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用するには炭とグリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "利用料金はいくらですか？",
            "answer": "利用料金は2名基準で15,000ウォンで、4名基準では20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "はい、1匹の愛犬は無料で同伴できますが、追加料金が発生し、重量制限があります。最大で同伴できる愛犬は2匹までです。"
        },
        {
            "question": "この宿では禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "この宿の近くには何がありますか？",
            "answer": "この宿はファミリーが一緒に楽しむことができる渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 406
    }
}